鬼屋同機動遊戲你驚邊樣多d？

淆底獸在此
兩樣都驚到仆街

見到樓主最驚

退出連登你就死撚出去啦

人心恐怖啲 嗯嗯

咁係真既

真鬼屋定人扮果d先

2樣都唔驚

富士急個種鬼屋驚唔驚？

未驚過

屌 好撚勁
去過幾次未試過行完，係個出口見d人嚇到仆出黎搞到損手爛腳

支那果種就好驚

支那我連飲啖水都驚驚地 行路都驚d路係假既